禮賓府位處山上，亦較遠離民居

仲有充足嘅CSI口罩存貨
同唔洗驚無廁紙